是日晚餐

lo 水雞髀+雞翼

辣殺

好正你咁夜仲唔食飯？

改名叫熱褲小肥妹啦

老雞好味 下次試下炸先落老水

又炸

新鮮雞30蚊隻雞髀

褲妹 隻雞仲醜樣過你

好正啊 好想食隻比

好L 正！！

褲褲唔錯呀

個精粹係隻蛋呀！！！

你個名

邊個整

家父

新鮮雞脾咁整，哂料d...

滷水 去堅尼地城食啦

太子爺返咗腥港喇咩

很好吃哦

返左啦 下次請你食